［幫手推到最頂］中國起經濟制裁後，香港人點樣進行美金交易

最佳方法：
停止使用中資銀行 或者 跟中國有好大關係既銀行（eg. 中銀、匯豐、交銀.....），轉用外資銀行（citi, 美國銀行....）

連登真係多小學雞。

citibank ＝ under hkma ＝ 中國